星 島：初 七 有 望 重 開 晚 市 堂 食 ，戲 院

但要安心出行

藍屍都唔會用啦

裝佢老母

到時真係結業潮

繼續黃店外賣，點都唔會裝監控app

晚市先安心出行，定係全日都要安心出行？

不斷吹

要我裝就不了
邊間要我裝咪唔幫襯
講完

乾脆啲直接轉曬做做外賣

屌
好撚想入戲院睇戲
但要裝個on9 app就食屎啦

真心，如果裝完block晒佢啲access rights得唔得？